為了抗議梁君彥驅逐朱凱廸離場 泛民議員今日以標語紙牌代替真人出席會議

昨日的立法會国歌法二讀，梁君彥指朱凱廸展示的「最佳主席李慧琼」標語帶侮辱成份，而驅逐朱凱廸離場。

建制派與立法會保安聯手奪權成為主席的李慧琼今日主持內會，民主派杯葛「不合法」的會議，豎起「最佳主席李慧琼」標語並拒絕出席會議。

雖然泛民議員都不在席，但建就連標語都沒法接受。民建聯葛珮帆提出規程問題，指標語與議程無關，要求處理；李慧琼立即應葛的要求，命保安移除標語。

會議在只有一種聲音下，無人提問、無人要求跟進，極速處理了16項議程。

#自治全失
【奪權李慧琼掌內會 泛民豎「最佳主席」杯葛拒出席】

【民政專員聞「國家安全」即離席 觀塘區議會通過反對國安法】

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

保安做呢d 既咩？

可以想象到呢班人組成嘅35+會係咩樣，
35個紙牌人

當35+ 話語權係我地度⋯就唔同講法啦

係

收工